真係笑死，最近和理非到我以為運動就完，藍絲就揀呢個時候出黎潑火

擺明就有人唔想運動完想香港繼續亂